"Ik denk in alle opzichten."
'Je hebt over zijn dochter gesproken.
Weet zijn dochter van de terugval? "
"Nee.
Het is voor haar bewaard en ik hoop dat het altijd voor haar bewaard zal blijven.
Het is alleen bekend bij mijzelf en bij een ander die misschien vertrouwd wordt. '
De dokter greep zijn hand en mompelde: "Dat was erg aardig.
Dat was erg attent!"
Lorry greep zijn hand in ruil en geen van beide de twee spraken een tijdje.
"Nu, mijn lieve Manette," zei mijnheer Lorry uitvoerig in zijn het meest attente en meest aanhankelijke manier, "ik ben een gewone man van zaken, en ongeschikt om met ingewikkelde en moeilijke zaken om te gaan.
